{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70327&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선통나무펜션"
    },
    "text": "深い山奥の奥地の感じそのままが感じられる森の中にある星飾り丸太ペンションです。 旌善邑内と5分の距離にあり、完全な憩いの場になるようにします。 白石滝は車で23分、旌善アリラン市場は車で20分、ロミジアンガーデンは車で30分の距離にあります。 防疫は徹底的に実施し、手指消毒剤を備え、全職員がマスクを着用します。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供しており、客室はすべて禁煙です。 愛犬は1匹当たり20,000ウォンで、当日現地にてお支払いください。 また、炭、グリル、焼き網をレンタルしてバーベキューを楽しむことができ、レンタル費用は2人から4人まで基準で20,000ウォンで、利用時間は2時までです。 最大人数を超えるため、入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者のいない未成年者は利用が不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があるので注意してください。 火災危険物質である火薬や爆竹は使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは旌善邑内の奥地の森の中にあります。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな観光地がありますか？",
            "answer": "近くには白石滝や旌善アリラン市場、ロミジアンガーデンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "手指消毒剤の設置や全職員のマスク着用など、徹底した防疫対策を行っています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、1匹の愛犬を20,000ウォンで連れて来ることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、炭、グリル、焼き網のレンタルがあり、2人から4人までの利用で20,000ウォンです。利用時間は2時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何を注意すべきですか？",
            "answer": "紛失や毀損には責任があるため、施設の利用時には注意してください。"
        },
        {
            "question": "禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により変更されることがあり、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 389
    }
}